樓價真係跌得好急，無得唔承認

好多大幅劈價湧現

tko跌個屁

開呢d po引好友淡友撩交拗 lm

有咩數據可以分享下？

房屋台大把劈價成交個案

劈到出血🩸🥺

深井點睇? 諗買

買深井就等於股災前細價股都有散戶追入深井都幾岩窮撚扮大袋

點都好,唔撚會信連登仔

房屋台多幾單就叫大把，點定義大把有冇比較過整體成交？

發下夢好啦

劈完價都高過銀行估價，仲要高過買入價幾倍

$10,000,000以上嘅樓真係有啲急，但係未夠勁

哇真係好急呀
一號銀海3千萬單位而家賣3百萬咋

哇 新樓1千萬樓盤
而家1百萬就入到場啦

連登仔把口就係數據
第一日上連登？

新鴻基樓，九龍區，套三房， $12,000鬆啲

【移民賣樓】豪宅業主看淡前景 劈價740萬沽天鑄四房戶

剛需

太古城周末至少兩宗買賣 連錄劈價成交
東網

2020年8月16日 17:54

【東網專訊】藍籌屋苑減價吸客，周末期間續錄二手成交。中原趙鴻運稱，屋苑啟天閣中層G室，實用面積680方呎，三房間隔，望內園及寫字樓景，年初時已叫價1,600萬港元放盤，早前已降價至1,428萬元，終再減至1,380萬元售出，呎價約20,294元。

美聯吳肇基指，該盤南海閣低層另一個實用面積488方呎單位，去年曾叫價1,200萬元放售，累減230萬元，終售970萬元，呎價約19,877元。

原業主於2016年12月以2082萬入市上址，持貨4年，現易手帳面獲利678萬離場，單位期內升值約32.6%。

坐三年多啲賺678萬 真係跌得好急呀

高位不再

冇錯 連登仔投資眼光最利
連登仔話樓價冇得升就係冇得升
勁過李嘉誠

小朋友

班有錢佬走都走唔切
係有班傻鳩係都要死撐咩樓市gogogo姐

條友應該係啱啱做九按供緊樓嗰堆
體諒下人地啦

啱啱check完估價我個單位比上兩個禮拜升左40萬

邊度有跌呀睇過
一兩單就話跌

億元豪宅就有機跌但一千萬左右嘅樓仲有好大需求難跌

自住驚閪

哦
跌一蚊又係跌
跌100又係跌
跌1000又係跌
跌10000又係跌
本來就係一個唔合理既價錢
跌唔夠一半都咪話跌

少少變化緊係有，但點都會升

係
跌唔到一半唔叫跌
跌49.9%都唔係跌
唔計!

就算樓價點跌淡淡都係買唔到樓，朋友放緊樓見到啲睇淡樓市嘅人平咗比佢都覺得益咗你咁，睇好樓市買來投資嗰啲人永遠都會搶咗啲淡友嘅樓。

有撚跌。。。

樓主真係好慘
咁多年都仲係成個廢人咁
由高登到連登

PR 公司好鍾意出post 攞數據

幾單急走啫，未大跌！

咪燈啦 屌你咩

Good. 準備緊$2000M掃貨唔好同我爭

有排跌

千萬以上嘅樓不嬲都開高幾球等人講價架啦

短期震走啲老散
然後比有錢佬食晒啲貨

過埋年可能仲急
相信慢慢會套現走人

全部1千萬以上，有撚用咩

兩房單位需求大，1千萬以萬以下劈少少都大把人接

因為有林鄭plan頂住

去到劈價都冇人願意接時候先叫跌得急

師兄你唔係信係真1000 萬掛
你去問下aa有無盤先

老尷到呢

見到淘大花園放緊100萬

咁你仲唔入市？晒鳩氣

完全唔覺得係

樓主入貨未

撚有跌！

覺得跌得急咪走貨囉
抑或樓豬無貨係手呀

升升升升！！

樓價就黎跌一半啦

係呀 一億跌左成千萬，9050萬就買到了，幾抵

日日昅住個市梗係唔會跌啦。訓半年再起身睇，睇吓點？ 而家冇地方你住咩

我見KOKO山, 啟德都有$千萬成交, 睇唔透.... 之前又有人話沙一劈, 但劈極都要5球幾先有間眼鏡房, 都仲係高

樓價跌還樓價跌

反中撚炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

的確唔少會劈價走
有d生意唔掂要週轉
有d趕移民
有d失業供唔起
如果疫情再磨落去會更明顯

有錢嗰批一早走哂資啦

不過就真係無SAR嗰陣跌得咁勁
你睇covid19都唔會封關
想靠大陸西撐住個價

唔好期望會跌好多，小小調整就大把人會接貨
加上黎緊供應小，依家劈價果班都係移民，生意唔掂果班

同惠康百佳一樣
mark 個價高過平時30%，隔離寫特價85折

回憶小子是出名五毛哦親

跌住升

銀行估價仲係500萬但業主叫到700萬成個月冇人理就劈返落550萬成交咗嗰啲？

我淨係留意惠康啲LAYS薯片加左價再抄減價....

峻弦無盤？

你知唔知嗰個屋苑每呎管理費幾多錢呀？

大把人走都走唔切啦。 再睇睇過往成交，仲有一間係10,000,000啊，三房啊！市區啊！會所有餐廳呀，飛鵝山呀

跌個屁！！！！！！！！！

8,000,000樓下，兩房嗰啲就仲好硬浄。

20,000,000嗰啲投資貨，大把劈價貨啦，租金都劈一萬蚊呀。

高估價買咪傻仔

五毛入市囉

希望是美好，現實是你又買唔起。

where

我永遠買完都唔check

深井自住就ok,住係舒服既
但如果你諗住佢會大升就唔使諗啦
因為無地鐵商場個啲唔會升得起
住深井既好多都係貪佢人少
住深井大部份的確唔可以叫有錢,頂多去到叫普通人家有啲餘錢

豪宅都冧咗兩年

逆市加租

屌你老母 知唔知咩叫劈價

自住都唔要啦

深井超正，不過如果返工返港島東/九龍東就唔好買啦。

利申:住咗20年

咁而家跌咗幾多個%？ 49.9%？

唔明你logic
即係以前比估價mark up好多都賣得出，而家要貼估價先賣得出，就唔叫跌？

業主唔肯減又要買有乜計
拎住份東方同佢講樓爆？

又係佢話既
唔到一半都唔叫跌
咁咪即係半成又好一成又好49.9%又好都唔計囉
總之跌幾強都唔計

如果無北水
基本上林鄭plan定哂遊戲規則

800樓下上車盤
1000樓下，叫做買好少少既盤

上車盤有機會上800-1000萬
800-1000萬既盤，升覆較少

返中環灣仔都個幾鐘啦

962b 40分鐘到

返中環灣仔住深井係完全冇得輸

淨係想知而家跌咗幾多個%？

真心呢聽講條屯門公路

深井上去好少大塞

on9我仲係學生

你老母就低置狗

無意參與罵戰
按你邏輯：
按其他同類型單位最近成交價估算所得既一個市值600萬既單位

佢估價係550

業主叫價900萬
放盤一星期後 大減33%至600萬後極速成交

咁究竟樓價有無跌 係咪跌左33%？